民主自由包容係咪適用於所有人身上？

如果有啲人係好排外且侵略性好強又暴力同古惑既，好似穆斯林咁，包唔包容？
佢哋又有咩塔基亞原則、咩十年和約，大家點睇？

信自己嗰套教義多過嗰個國家既，大家點？

只適合文明人類

無撚有錯

對嗰班生蕃唔適用